冇話題 男人死罪？

唉
同人（男女）冇咩話題
轉數又底
屌
唔識識新朋友
好難走出comfort zone
搵啲人 入尼傾下計
睇下點先可以練成無限話題尼門絕學⋯
郭靖咁蠢 都有蓉兒
我幾時先搵到我個蓉兒

尼你老母
冇話題抵撚你死 祝你到死嗰日都冇女

咁毒？

心地唔好一樣冇囡 完～